其實荃灣斬人同打first aid 兩班人都逍遙法外中

警察擺明唔做野

過左咁多人都未有連登手足起到底

睇黎班友真係逍遙法外

我地有無乜野可以做？

721 最起碼知乜人做

荃灣搜袋打人 斬人呢兩班人真係好似無辦法

起左底

來日方長 一定會以牙還牙

係，求求各位都可以幫佢地手，我個心睇到真係痛

搜袋個班都起到？
直覺話我知係警察 黑社會打左先啦 點會搜袋

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

推

可能上晒大陸一邊飲香賓,一邊屌緊大陸妹

屌你呢家人都唔知係邊個呀

認真post幫推

Push

荃灣好大機會係警犬做，綠楊有紀律部隊宿舍

825

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營